如果iphone12系列無power鍵指紋解鎖 我。。。

切柒

走數我捐錢

Lm

lm

又唔係捐畀我

留名 如果捐 捐幾多先

走數嘅話就捐錢
咁你講乜鳩都得啦

切定先